###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 金刚邀请链接

- 所谓<Strong> 金刚邀请链接 </Strong >是指：
  - 由[ 金刚伙伴 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPartner.md)散发的一种邀请新人使用[ 金刚梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)的链接

- <Strong> 金刚邀请链接 </Strong >的种类
  - 由[ 金刚广告商 ](/LadderFree/kkDictionary/KKAdvertiser.md)散发的<Strong> 金刚邀请链接 </Strong>分两类
    - 从[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)获取并散发的<Strong> 金刚邀请链接 </Strong>
    - 从[ 金刚App梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md)的<Strong> 分享 </Strong>下获取并散发的<Strong> 金刚邀请链接 </Strong >（尚未投产）
  - 由[ 金刚推荐人 ](/LadderFree/kkDictionary/KKReferrer.md)散发的<Strong> 金刚邀请链接 </Strong >分两类
    - 从[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)获取并散发的<Strong> 金刚邀请链接 </Strong >
    - 从[ 金刚App梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md)的<Strong> 分享 </Strong>下获取并散发的<Strong> 金刚邀请链接 </Strong >

- 点击该链接
  - 如果该链接由[ 金刚伙伴 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPartner.md)从[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)获取，新人将被引导到[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)注册，并获取[ 万能金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md)
  - 如果该链接由[ 金刚伙伴 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPartner.md)从[ 金刚App梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md)内获取，新人将被引导到[ 金刚App梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md)的下载页面，获取[ 金刚App梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md)


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)



